「明買明賣」 全港最大型Lihkg買賣Ac平台

超過7000筆交易
交易安全
會員有折上折優惠
送友 做打手必備之選
100%真人驗證帳戶
數量有限 售完即止

另放Lihkg AC一個
可改名 靚會員編號
$3000可議
有意Email
Email 如下

或者登入我地Facebook選購更多Lihkg 帳
Facebook網頁

呃相厹正仆街

我終於有account嘞
多謝巴打

CCCCCC

自怪連登太多小學雞

我就係成功例子